Janice Kay 都相繼拎到女歌手金獎 覺唔覺得王菀之都係時候要拎？

三個都係2005年新人 係現今樂壇各有特色
Janice 靚聲 除左情歌 拿手英文歌同Jazz
Kay 出道以嚟唱盡社會 最近嘗試新曲風都一致好評
Ivana 一直都堅持唱作唔同種類嘅音樂 大路偏鋒都有 別樹一幟

覺得
都係俾返容祖兒啦

推

無一首歌入到屋
唔係話你想玩就玩